女朋友話我估到呢首咩歌同我結婚

有冇巴絲打知道呢首咩歌
Duuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuun
Dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dundun dun dundundun dun dun dun dun dun dun dundun dundun
BOOM
Dundun dundun dundun
BEEP
Dun dun dun dun dun
Dun dun
BEEP BEEP BEEP BEEP
BEEEP BEEP BEEP BEEP
BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BOOM
Daddaddadadsadadadadadadadadadaddadadadadadaddadadaddadadadadadadadadadadadaddadddadaddadadadd dadadadaddaddada
D
Dadadddaddadaddadadadddadadada
Nyu nyu nyu nyu nyu nnyu nyu nyu nyu nyu nyu nyu nyu nyu nyu nyu
Doo doo doo doo doo doo doo doo
Nnn nn nn nn nn nn n nn nnn nn nn nnn nnn nnnnnnnn
Dddddddd ddadadadadaddadadadadadaadadadadadad
BOOM
Nyu nyu nyu nyu nyu nyu
BOOM
BOOM BOOM BOOM BOOM
BOOM
Nyunyunyu nyu nyu nyu nyu nyu nyu nyu nyu nyu nyu
BOOM BOOM
BEEP BEEP
BEEP BEEP BEEP
Dadadadadada
Ddadad
BOOM BOOM
BBEP BEEP
BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP BEEP
BOOM
(Unintelligible)
Ddudndundun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dun dund
Dododododododododododododododododododododododododododododoodo
DRUM DRUM DRUM
Ddodododododoododododododododoodododododododo
Chi chichi chi chi chih
BOOOM
Chcihcihfkdhfdisjfkla
Dodododododododododododododododododododododododododododododododododoo
SCHEW
Dododododododoodododododododododododododo
Dadadadddudndundundudnudndundundunddunfudnundudnudnudndund
BOOM
FADE

你成世估唔到係咪就唔同你結？

你條女聽埋哂d咁嘅歌

我估到係咪同我結

除左玩鳩我諗唔到係乜

結婚進行曲

生日歌囉屌

帽事嘅

求求大家幫幫手

郭富城既.....

似係

佢係咪玩鳩你架巴打？

Sandstorm

留名等答案

我跟住啲音唱左出黎

用google翻譯聽左
節奏好亂

印度F4

等我問下佢先

2ne1 既？

首歌係冇標準答案 同小明快過快車一樣道理 佢根本唔想同你結婚

唔會係大大大啩

sandstorm darude

玩野咩

登登登登 登登登登

小弟不才
想知
Chcihcihfkdhfdisjfkla
呢句應該點發音

Darude Sandstorm

佢擺到明唔想同你結啦

亂碼歌

挽歌

姐係代表你女朋友要同你分手

好易，分手要狠

恭喜樓主唔使做老襯

好難估

笑撚到我仆街

笑死

打晒成首好有恆心

依2個有冇可能linkin park

應該係呢首 - Faded by Alan Walker

摩斯密碼黎，內容大概係話佢比帽你戴，驚你知道會發癲所以唔敢直接講，希望你放佢一條生路

搵過第二條啦
結左婚玩死你啊

一陣啲伴娘一人出一首亂碼歌比你

欣賞樓主既耐性同恆心

漏奶有乜關係 我吹都吹爆你對波

一路聽一路笑到仆街

問歌仔去Yahoo知識家問可能會解答到你

其實佢已經比晒提示你，你都係死心吧啦

會唔會以後聽Fade都Dundundunn

請問beep要點唱

痴線
巴打女朋友幾過癮

富士山下

樓主你應該話呢首歌叫the proposal.
問佢你幾時發現我作緊歌俾你？其實未作完，但既然你發現到咁我唱一次俾你聽完整版。 跟住你鳩唱引佢笑，最後跪低show戒指，唱埋will you marry me?

如果失敗應該唔係我條橋既問題

唔錯

條片comment有歌詞
有得結婚

btw，

唔好估，會後悔

笑撚死

屌darude sandstorm
你應該答佢shooting stars/never gonna give you up

有冇時間軸版字幕..

屌 好撚懷念

國貨城既弱

其實佢係想講佢同你係兩個世界

勁

試下叫siri讀

東京熱

好明顯你條女唔想同你結婚

屌笑撚死我

留名

韓撚歌？

屌原來呢個係我鬧鐘鈴聲嚟

芬蘭野？ 條女有taste

一睇到只惗起依首

連登仔
第一頁都未完就估到

似係依首喇

一聽笑撚到

我真係聽哂

google完真係有

好好聽 一聽上癮

放監？

忐忑囉

想知答案

2ne1 i am the best?

我都估Faded 呢個版本

開左估啦

呢個都玩左好耐都仲玩緊

答案?

幫襯你生意

國歌?

幾好聽

你作一首咪得囉屌

笑到醒撚哂

笑到老豆走出唻問我咩事

姐係唔想同你結婚

其實係咪crazy frog

啪啪啪進行曲

selena gomez love you like a love song ?

Darude - Sandstorm
認真唔係玩你

巴打 小明快過火車係唯一合理答案wo

Big Bang既Faded

明年今日

我諗起hey baby個黑鬼

呢個網有埋歌詞解釋

係我就唔撚估

sandrude dastorm

即係想同你分手 咁都諗唔到正昂鳩

屌
睇標題連埋樓主個名
睇左林鄭話我估到呢首咩歌同我結婚